[HAWAII] 想問下夏威夷歐胡島有咩係必去/玩?

嚟緊6月中會去嗰度Grad Trip加探親
但我去三聯/大眾都搵唔到有旅遊書係講夏威夷所以想問下各位巴絲有冇咩推介

P.S.我上網搵到個叫Koalua Ranch嘅牧場係侏羅紀公園嘅拍攝場地都有興趣想去但我想問下如果喺Waikiki嗰邊可以點去？

跪求解答

冇人理

上痞客大把遊記

岩岩五月返黎、你去幾多日？留多過一星期可以跳島玩
歐胡島最好租車方便好多！去北岸laniakea beach睇sea turtles, shark cove浮潛、Haleiwa小鎮行下、食giovanni's shrimp truck, Kia aina 食漢堡、仲有彩虹冰...呢度夠玩一日！

另外珍珠港又玩一日啦、有時間去埋附近waikela premium outlet

Diamond head行山、連埋blow hole、 世界十大最靚沙灘laniKai beach....其實大把野玩

最緊要自己plan好

唔該晒巴打嘅意見
我去九日八夜，仲諗住淨係夠時間玩一個島添
不過我唔識游水，浮潛會唔會危險？
不過去睇景/參觀歷史建築嗰啲都啱我

btw想問下咁join當地團係咪會好啲？

浮潛其實係岸邊、相對安全、shark cove岸邊水位最多到腰位、但水流有少少急、唔好玩到太出應該無問題！

我無join 當地團所以唔清楚！如果巴打唔租車、坐巴士都可以、不過班次疏、要有心理準備！waikiki睇下浪都好舒服、周圍行下relax下都好正！

每晚international market place 七點都會有傳統夏威夷舞表演睇、唔錯架

以毒巴打嘅資料好詳盡
真心幫到我plan行程
唔該晒你先